仆你个街，咁多人嗌光复香港时代革命，做捻死我班国安

第三日返工已经ot到十二点几一点先收工，第二日又要8点起身mon post摘名

超突發!就黎10點 大家一齊企定窗邊!